## Задание

Реализовать функцию, которая будет получать массив элементов и выводить их на страницу в виде списка. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- Создать функцию, которая будет принимать на вход массив.
- Каждый из элементов массива вывести на страницу в виде пункта списка
- Необходимо использовать шаблонные строки и функцию `map` массива для формирования контента списка перед выведением его на страницу.
- Примеры массивов, которые можно выводить на экран:
   ```javascript
   ['hello', 'world', 'Kiev', 'Kharkiv', 'Odessa', 'Lviv']
   ```

   ```javascript
   ['1', '2', '3', 'sea', 'user', 23]
   ```
- Можно взять любой другой массив.

#### Необязательное задание продвинутой сложности:
- Очистить страницу через 10 секунд. Показывать таймер обратного отсчета (только секунды) перед очищением страницы.
- Если внутри массива одним из элементов будет еще один массив или объект, выводить его как вложенный список.

#### Литература:
- [Поиск DOM элементов](https://learn.javascript.ru/searching-elements-dom)
- [Добавление и удаление узлов](https://learn.javascript.ru/modifying-document)
- [Шаблонные строки](http://learn.javascript.ru/es-string)
- [Array.prototype.map()](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Array/map)
